（得罪問句）點解足球啲龍門咁鍾意碌落地下？

飛左右角個啲我都明
但係成日見到有啲射中間又唔係高嘅都要又跳又碌咁
有無波台ching解釋下 係戰術定係好似馬戲團啲獅子老虎咁跳黎跳去
唔明我up乜嘅再補圖補片

無ching sick ball？

小心駛得萬年船呀 青

1999

跳係佢本身跳跳下準備飛姐
碌地咪想拖時間個邊會碌 接個無力地波都雙手接實落地 跪 訓2下 望黎望去先起返身

攰咪訓下囉

唔係好明 有無圖睇下?

0:13
我開頭睇仲以為佢俾人射暈左

係街 上網有啲慢
唔明我今晚再補
明嘅講住先

保護個波

打斜咁飛梗係訓落地安全D啦
單腳落地咬柴咪大獲

射中間喎 無啦啦落地做咩

擋波無衝力 下下自己硬食

呢個係咩情況 點做到

月手

自己去球場試下咪知囉

係一種慣性動作
可以減低受傷既機會

戰術方面 可以拖延時間
/等隊友多d時間走去更佳位置

利9up

龍門hold波超過6秒都會吹 米洛列之前都試過

反應係過大
認真投入到極端又唔可以怪佢
始終守龍0.1秒反應已經差好遠

除非佢講到明，加小志強咁垂直向住你射去你肚臍，否則當持球者移動時，門將都要移動重心，加上接球時須微調姿勢，同穩住上身，由腳調整相對起由腰調整來得慢，所以一定會選擇用腰，加上好多時候門將會將波既力推向邊走而不是硬接，響e=mc^2既作用力底下，同保護自己既情況下，落地基本上係必然既事